# Woocommerce

**Sito web: **[https://woocommerce.com/](https://woocommerce.com/ "Sito web ufficiale Woocommerce")

**Funzionalità principali:**

Plug-in per trasformare Wordpress in una piattaforma di e-commerce.

**Vantaggi per le aziende:**

Integrazione nativa con Wordpress, facilità di utilizzo del backend.

**Esempio pratico di utilizzo:**

Creazione di un e-commerce di moda.

**Licenza:** GPL

